【武漢肺炎】鴨脷洲邨街坊獲派「性感口罩」 網民：超薄日用

新冠肺炎疫情下，全港一罩難求，多區區議員均協助制坊撲口罩。其中南區區議員林玉珍早前向區內居民贈送一個口罩，有地區專頁公開事件後，林玉珍再向區內每位長者送五個口罩。有近日獲派其口罩的街坊表示，該批口罩質地透薄，質疑是否符合衛生規格。
有網民上載獲林玉珍派發的口罩，指其質地異常透薄。 （FB專頁南區之友，島隅之情圖片）
有網民上載獲林玉珍派發的口罩，指其質地異常透薄。 （FB專頁南區之友，島隅之情圖片）
可是，有區內人士表示，林玉珍向鴨脷洲邨街坊派發的藍色口罩質地非常透薄，若將口罩放在手掌上，幾乎可看到手掌的皮膚顏色，被網友笑言是「性感透明口罩」，質疑該批口罩是否符合衛生規格。有網民不滿表示「戴咗等於冇戴一樣」、「透過絲襪、好難得」、「超薄日用」、「人情紙咁薄」，又指若使用該批口罩，難以達到防疫效果，甚至會「害了長者」。

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply

林玉珍係咪藍色區議員

到底超薄？

係

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

0.01

建制派的林玉珍擊敗民主黨陳堡明。

係藍到仆街

其實林玉珍原意係咁用

係 五十幾個死剩種之一

係, 南區唯二死剩種少數派

珍姐係廢老區, 陳堡明爭少少就可以收鳩佢皮
至於另一個係離地到火星嘅區應該永遠無法攻陷

性感口罩 痴撚線

西邨班藍絲廢老求仁得仁

諗唔到點解會輸
後生中立應該一定投黃
因為選之前一兩個月比藍c扔過強水彈 仲有許智峰拉票
可能廢老基數太大

點知10個都係防水層

我買左批好性感既口罩啊

1994年區議會選舉鄭家富以匯點港同盟身份出選鴨脷洲邨，最終以1630票擊敗得票1454票的公共事務評議會成員支韻韻及425票的民建聯梁柏洪，選後匯點港同盟合併成立民主黨。1995年鄭家富當選新九組立法局議員，直至1997年「下車」。1998年鄭家富改以新界東直選選區加入立法會，不再專注服務鴨脷洲邨，被指離棄選民。1999年區議會選舉，民主黨改派梁國華，與退出民建聯的梁柏洪及街坊派支持的林玉珍角逐議席，最終林玉珍以接近六成得票勝出

其實成班友話何秀蘭喺觀龍唔做嘢之後敗咗個選區三屆，要以史為鑒，真係太抬舉何秀蘭
因為仲有個犀利啲嘅鄭家富在前，敗足六屆

岡本有出口罩 ?